CCTVB紅媒垃圾冼志老母問候區 2019-8-8

我屌屌屌柒你老母正廢柴每日縱容暴力
又想抹黑義土？
每日屌你一獲
我不能忘記你！屌

P.S 所有負評將會撥歸為冼志死老母集氣負能量

上次班藍絲廢老點解唔打撚佢呢

打撚死佢

次撚次警犬藍絲打記者都打唔甩中cctvb
班仆街咁撚識走位既屌